大家覺得做人最重要係有咩特質

我覺得勇氣同抗壓力好緊要，各位巴打有冇咩分享吓？

心地要好

信用信心

盡力盡心 不怕困苦

巴打個名！

耐性

有良知
有標準

Integrity

對事物有好奇心

足夠嘅思維能力，過完呢年發覺好多人無

Integrity and resilience

反共

同意
要鍾意求知同尋真

有錢

樣靚

身形好

注重外表

樣

做人最緊要正直

睇到依個post既留言
對香港人既人性指數有返希望

責任感

良知
律己
以及改變既勇氣

咸濕